大家唔好再屌香港人食譚仔啦！

因為譚仔呢啲劣食只係用嚟充飢
香港咁多窮撚 依家食餐飯都45蚊以上啦 有特色少少嘅餐廳都70蚊以上
左計右計 每日諗食咩都諗撚死人
見佢三十幾蚊都算食得飽人 都算係咁啦
講真有頭髮邊個想做癩痢
有錢嘅話 又邊個想食屎呀？

就好似非洲啲人用泥做餅嚟食咁 係為咗填飽個肚 食完就算 佢地都唔想架

老老實實 次次食親譚仔都有種唔係好知自己食緊咩嘅感覺 真係冇味道可言 不予置評

唉 做窮撚 你估我想架咩

但你食到咁撚肥行街坐車有無理過人感受